貓貓理性(四眼滿)入一入黎唔該，有急事！

樓主係出面派月餅，你係地辦偷圖書

第二次圖書館戰爭

報左驚

急事？

老友 你邊位？

圖戰II

氣功球王

竊書不能算偷……竊書！……讀書人的事，能算偷麼？

趕住睇

傻能咗？

洗唔洗咁直接 老友
佢呢幾場係咁用氣功震到對面擺烏龍/送波

保住香港！

麻煩唔好愉聰明人類笑死朕 今晚要睇

收皮啦健囝

收爺啦愉書狗

手放開吧 老友

樓主點睇頓爺12碼都不入

陳晚已經發表咗意見啦 問問問

嘩！唔係掛，紐下素輸比英乙仔？

祖牙連頓專登射失令對方鬆懈
我還傻傻等待奇蹟出現的那一天

條友自嘲勁能癲

關唔關你事呀？2仔

比人告緊暴動都上水愉書
抵錦滿食咁多囡囡

2哥都唔叫？